覺唔覺球員倒戈入波舉起隻手唔慶祝好撚扮野？

應該好似尋日利雲度夫斯基咁樣剷草慶祝

牙青訓啦

希望基沙文下年倒戈比返少少尊重

系，太注意世俗既目光

爻吾刀

明明內心好撚興奮，又要扮晒野唔慶祝

基沙文去孟連牙，邊有機會倒戈

仲有歐..... 無野啦

歐聯咪有機會對囉

雲偑斯第一次入阿狗波果下
睇到佢本身對腳跑緊慶祝
之後即刻收步舉手 笑撚死我

我記得呢場 牙朗係真心

呢野先型 成隻狗樣咁

應該要好似艾迪巴約咁

Yes

老納打老婆就係真性情 係真男人
艾迪巴約慶祝一樣係真性情 就要比人屌

艾迪巴約出於真心姐，為人單純

睇林伯入車仔波就知咩叫真心唔慶祝
雲狗真係扮野扮到出晒面

有無手足為巴約平反

別忘了當初是誰給你飯吃的

真紅魔洗咩比面士本亭

系。。。。

搵野掟佢果班馬撚應該捉去坐監
巧暴力